好多vpn 都係for mobile

有冇師兄有mobile 連desktop 既推介

nordvpn

上年9月倒開始用，一買就買左三年

之前先爆過一單被人hack完出返黎完全無事
不了

推

NordVPN 就算俾人hack 幾多次， 連登仔都照用，
再一次證明香港人跟風心態好嚴重

咁有邊個 vpn 同 nord 一樣咁多 ser 同有雙重 VPN 先？

就算 nord 衰過，都無可否認市場上佢仍然係最佳選擇。

ProtonVPN 免費版 - 帳號申請圖文教學

ProtonVPN 免費用下就好啦，要收錢大把選擇，唔好咁傻仔課金俾 Proton，出海好多 VPN SERVER 都好慢。

官方網站：

1. 進入

2. 選擇 Get Free

3. Create an account 網頁上自訂您的 Username, Password, E-mail Address

4. E-mail Address 可選用完全匿名的暫用電郵信箱，
如：

5. Are you human 網頁上確認一次自己的電郵，然後按 "Send” 取得驗證郵件

6. 輸入驗證郵件中的 "Proton verification code" 以完成註冊程序

7. 下載網頁中自行選擇適用平台的軟體，然後按照軟體上的使用指引即可

P.S.
每個新開嘅 AC 一律都會附送 7日 plus 版試用權（plus 原價為每個月8蚊美金），
請選用 HK (#3~4) 或 JAPAN (#7~8) 以獲得最佳速度。

7日後將維持免費限速版，僅能連接特定伺服器。

點解要用 ProtonVPN？

SWISS BASED
We are headquartered in Switzerland which has some of the world's strongest privacy laws. Switzerland is also outside of EU and US jurisdiction and is not a member of the fourteen eyes surveillance network.

NO LOGS
ProtonVPN is a no logs VPN service. We do not track or record your internet activity, and therefore, we are unable to disclose this information to third parties.

PERFECT FORWARD SECRECY
ProtonVPN exclusively uses ciphers with Perfect Forward Secrecy, meaning that your encrypted traffic cannot be captured and decrypted later, even if an encryption key gets compromised in the future.

謠言澄清

Proton 澄清自己無意與華為建立夥伴關係

Alternative app stores for ProtonMail’s Android app

Clarifying ProtonMail and Huawei

ProtonVPN and Tesonet

Surfshark VPN 帳號開心些牙 (已課金)
最新內容修訂：2020/1/11 00:13

極不專業 VPN 速度測試
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

Network: Wifi 5G

Network: SMT 4.5G

powe_off 兄， 如果一舊屎搽咗啲蜜糖喺面 (總之整到好靚) 佢始終係一嚿屎梨

至於超過一年時間才對外公布遭駭消息，NordVPN 則解釋，因為他們希望確認自家服務的基礎建設，能達到 100% 安全，沒有其他相關問題會再遭到駭客利用，所以才拖遲了公開時間。

呢個解釋完全唔可以接受， 因為佢下次出問題可能十年後先至對外宣佈， 原因又係未解決倒所以唔宣佈

大家亦可以重溫此 post

咁有無邊個 vpn 同 nord 一樣咁多 ser 同有雙重 VPN？

無即係無得揀

Astrill VPN得唔得?
我見佢有好多protocols

TunnelBear
個UI同隻熊巧QQ

其實NordVPN有好多Account流出咗所以我無比過錢買唯一一個缺點就係幾個月就要換過個login id & password

又少 ser 又貴

同人夾錢用 surfshark 好過

奶共嚟

Protonvpn

mullvad

protonvpn 一千 ser 都無喎

出海又慢到嘔

你有冇用過㗎？？

少 ser 又無自家 app 不了

vpngate

不過，大家要注意，這些公開的 VPN 伺服器不一定安全，大家應該盡量避免在連接這些 VPN 伺服器時在網上提交敏感資料。需要購物時，應該盡量使用儲值信用卡（如 Tap & Go）或 PayPal 來盡量減低風險。

ok

VPN Gate 包括許多由世界各地的志願者所提供的 VPN 伺服器。

您可以提供自己的電腦作為一個 VPN 伺服器加入到這個實驗中。

用緊vpn.ac

我比左錢喎ching #(o:2#l冇比錢版就應該廢啲嘅

新 ac 有送 7日 plus
頭先試完
無論雙 VPN 定 TOR server 都慢到嘔

其實正常用家都唔駛用呢兩樣唔知你有咩需要啦，但如果主要係想避免有人知你ip，單vpn夠

點為之正常？
以香港現時形勢仲算唔算你口中所指嘅正常？

以黑警能力，如果你只係用單 VPN 嘅話，搵到你真 IP 唔係話太難，假設你有用 FB 發放文宣而當黑警認為你散播謠言，喺 FB 交出 IP 之後黑警再搵各大 ISP 睇 LOG 就對到咩人同咩 IP 同咩時間用過嗰個 VPN

其實security 冇最安全，你要搞嘅話其實大把野要搞。你可唔可以記住一個30字嘅密碼，數字，字母再加符號？唔得嘅話係香港現時形勢都好危險。

Tor本來就好慢 你用埋vpn可以快得去邊？太快我反而懷疑個vpn唔work

其實vpn你定時換下唔同國家，同埋記住用always on vpn就基本上安全。安唔安全係要睇個間公司會唔會篤你灰。同埋安全並唔只係靠vpn，有好多因素可以影響到你網絡安全。

其實認真你要整文宣驚比狗咬，就應該當你第一秒接觸個個文宣acc, 即刻申請個陣就要用VPN，之後一直都要開住vpn。

Ummm巴打你清唔清楚VPN點運作？

1. 唔洗自己記，大把 app 幫你記，本身 iPhone 都有 iCloud 同你記

2. 有得揀梗係用個又快又多 ser 又安全又穩定嘅 vpn
用嚟打機又得、down 嘢亦得、上網睇片都得

3. 你少 ser，到多人用嗰時就會慢，畀咁貴 join 個咁少 ser 嘅 vpn 好唔抵

呢啲我知呀，我一路都有長開 vpn，打機都開住

純粹雙 vpn 都咁慢

坦白講 我唔係it人
啲知識我都係呢個PO睇返黎 睇下你啱唔啱用
我開呢個連登ACC個陣都冇用vpn，有時真係會淆底
Proton的確有啲國家啲ser好爆嘅，佢勝在一個國家有10幾個ser算有得揀
我就長開vpn，個vpn一冇開就會嚇到瀨屎，覺得冇著衫咁。而家出街用Public wifi如果開始vpn 用唔到，寧願唔用

我都用緊記密碼app 但其實如果狗捉左你逼你開都好危險，你所有密碼一目了然。所以呢個世界只有相對安全

我覺得純粹係你連左去瑞典咁遠姐

Btw我同你睇嘅utube都幾相似

補充：
第一點如果講緊電話lock機密碼，
可以用倉頡碼嚟記。

如：
srlb-onf-jkp-wyi,VND-DUP-MWV-RAU!???

protonvpn 雙 vpn 啲國家就係咁遠，我都唔想

呢個 post 我入過啦，有留埋言添，proton 得佢個 email 抵用，有長期課金支持

用緊，都算穩定

aff=2163 係咩嚟

個friend send比我做登記，我見係official website，無為意

aff = affiliate
推薦計劃， 推薦嗰條友有45個percent commission

search protonvpn affiliate

啱啱返到屋企，今日好撚攰
睇錯咗 ，原來講緊 vpn. ac
不過都係推薦計劃

有冇睇過架，有app架on9

無 iOS app，定係你係想電話同電腦都分別畀兩次錢用唔同 VPN？

明明只需要比一次錢你講咩啊
mullvad用unique id登入 你係第二部device咪用返你俾錢果id咪得囉

成日都話要APP APP APP 啲APP用嘅protocol咪又係ipsec openvpn 果類
自己學下點set啦

其實我有用過

你講到咁應該屌返樓豬叫佢手動 set openvpn

人地一隻字都無提過要APP 屌返樓主做乜7

好明顯佢係想要 app

喺有得選擇嘅情形下，點解要畀錢用一個又少 ser 又少功能又無自家 app 嘅 vpn，講平佢又唔係話好平

仲要NordVPN 幕後公司係專做大數據販賣

打手？

Surfshark jeng, 又便又多function

Sor, 睇錯🙏🙏🙏🙏🙏

我鼓吹唔畀錢用，應該仲衰過打手

原來你係樓主入面條虫 fine you win
一分錢一分貨 平野無好野
你多啲人用咪會按流量加server囉
#2就推人入火坑用nordvpn
nordvpn係成千個server啊
但個個都慢成條街呢

佢有wiregaurd，同一個server但快過用openvpn或ipsec

係有得選擇嘅情形下，要咁多自家APP做乜呢，明明本身用緊的栛議公開透明

nordvpn係成千個server啊
但個個都慢成條街呢
我用過幾個月
無論電腦定電話 app 都好快
講緊連去印度都有300M 喎

你咪即管叫樓豬跟你嗰套
佢理你咪你贏囉

有得選擇嘅情形下，點解唔用 app login 再撳幾個掣就用得，反而要貼錢買難受麻煩到自己？？

順帶一提 mullvad 係無雙重 vpn

咁你好彩囉 你用nordvpn開心啲啦咁
唔敢同你爭啦

多謝提供笑話

係咪我記錯？返去課次金望望先

唔關好唔好彩事
的確用落係幾快

你有冇 ac
睇下呢堆 ser 係咪真係你所講咁慢？

我睇錯左你係推薦付費proton 😭😭, 因為nord 同proton 好多打手🤦‍♂️🤦‍♂️

一. 電腦版 software 見唔到有雙重 VPN 功能設定

二. openvpn / wireguard 上可設定的雙重 VPN 上未搵到有亞洲 ser 出去香港或鄰近地區嘅 ser，意味住用到都會好慢，延遲可能超過 200ms

總結係有好過無

更正：wireguard 可以經亞洲 ser 出去香港或其他鄰近地區嘅 ser

thanks

自己買VPS搭L2TP/IPSec VPN，主流系統全部內建client，唔使裝apps/軟件，符合要求

如果咁唔secure不如唔好用。
多ser又點，被人自出自入都唔覺

用 surfshark

Mullvad話support ipv6, 究竟效果係點

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

呢排勁慢 上都上唔到

x登吹奏邊樣都死邊樣是常識吧